《WSJ》編輯部：香港打壓情況日趨嚴厲 「或變成你無法逃走的地方」

真走難

沒收passport全部唔比走

Hong Kong’s Escape Routes
Beijing retaliates after Britain offers refuge from growing tyranny.

No Way！

咁撚樣都仲得了嘅 似乎佢真係好撚想我哋喺呢度死

唔該手足幫我推推呀

[Vice News] 香港抗爭者在歐美尋求庇護

So it’s a shame that last month Sen. Ted Cruz blocked legislation that would have made it easier for Hong Kongers to gain refugee or temporary protected status in the U.S.

篇文屌埋Ted Cruz

而家連wall Street journal呢一個保守派媒體都睇唔過眼
似乎Ted Cruz 真係冇乜機會可以贏到中期選舉

玩完....

除非有聯軍拿下廣東省 如果唔係好難用軍吏弓拎返香港

表決果時啲連登仔仲幫佢死撐

明明呢啲bill佢自己個黨都endorse，起初都冇異議，係得佢一個玩野突然反對

加埋國會單野入晒佢數，呢幾日仲有人掛billboard要佢辭職

Ted Cruz睇怕已成棄卒

最尾個張係咪有西德警察開槍示警

冇辦法 只可以怪佢越踩越深終於得罪全世界

呢套紀錄片係叫名？好想睇

仲要講緊係佢對手民主黨都冇人出聲
佢係共和黨嘅一員竟然走去出嚟講嘢反對

抵佢死

咁就睇下開會嗰陣可唔可以喺間諜問題上填補漏洞 並且希望可以將受保護嘅範圍擴展到普通有參與抗爭但係唔好畀狗拉嘅小朋友

未國會件事之前佢德州支持率已經明顯咁低過Trump